各位巴絲打請你地幫一幫忙入一入黎好重要！！！！

入完就可以出返去 thx

Ok

##fatc